六月行動時間，出定唔出自己諗，只有濫捕

如果有方法可以令班狗唔知，你聚到人的，請提出
如果係Work我相信所有人都會選擇用一個又安全又保障的方法接收資訊同去行動

係唔係送唔送頭唔係你我決定，係出去的人決定，我地只可以建議
如果認為係送頭，根本無人會聽同無人會出，即係7號咁咪無人出，對出去的人講送頭難聽過粗口

溫馨提示 : 不論有定無張 "垃圾通知書"，出得去就可能預被SS同濫捕
限聚令去到六月十八號，即係十八號之前一定唔會有張垃圾

相關行動可能因應黑警而有不同調整，請留意不同主辦方或 香港人抗爭日程表文宣頻道

個人提醒

梁義士悼念一年
日期：6月15日（一）

民陣發起6月15日悼念活動， 呼籲市民在當日穿黑衣及佩戴白絲帶， 悼念去年當日在金鐘太古廣場墮樓的示威者，民陣當日會在太古廣場獻花，呼籲市民用自己的方式進行悼念。民陣召集人岑子杰又表示，警方曾要求民陣不要公開呼籲悼念，改為以私下方式進行，但他已拒絕。

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

99.99%沒有 ＂垃圾通知書＂

#16Jun #維園 #遊行 #616 #學生動源
【6.16延續義士遺志，爭取五大訴求周年遊行】
目的：延續義士遺志、重申爭取五大訴求
日期：6月16日 (二)
時間：14:30起步
遊行路線：維園起步 - 高士威道 - 怡和街 - 軒尼詩道 - 金鐘道 - 添馬街 - 夏愨道 - 添美道政總外。
🌟不反對通知書正在申請中

黑警已正式拒絕，民集將會延至限聚令到期日後

#12Jun #民間集會團隊 #中環 #集會 #612一週年
「末日求生 超限戰爭」集會 （已延期）
日期：6月19日（五）
時間：19:00-21:00
地點：添馬公園
主辦：民間集會團隊
🌟不反對通知書申請中
Source:
Channel:
Source :

【「國安法」弊多於利定利多於弊】銀髮族集會
日期 : 6月20日 (六)
時間 : 16:30 - 18:30
地點 : 中環遮打花園
🌟不反對通知書申請中
Source :

#21Jun #旺角 #遊行 #思穎團隊
《殘存沒路 • 全民覺醒》遊行
日期：6月21日 (日)
時間：14:00 - 18:00 ( 15:00起步 )
地點 : 旺角花墟球場 --->長沙灣東京街
主辦 : 思穎團隊
🌟不反對通知書申請中
Source :

咁早

up

唔早啦，9點

少見喎

推

push

tui tui tui

我指大佬啊

平時佢遲啲嚟

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

今日好多謝有份幫手既人

真相

15號一定要見！放低一紮花都好！

成日都係

好攰，休休先推

減少圍爐，全力推動對外文宣

BOB叔都打，之前有人話Twitter要有名人效應，依家最少有一個好出名的
大家快D打啦，變成生活習慣

其實國際戰線真係無咩太多人，直程連一萬人都無
有三千已經好好

Bob叔的 推文 一千 都唔夠

另外，比一個小小的提點，有關於美國示威，盡量唔好太上心啦，因為大家又唔太清楚當地情況
盡量唔Take Side係一件好事，當然有信心而且幫到香港的你就做啦，無人迫到你去關注或唔理

比幾個訂閱推篤大家

攬炒巴團隊

BOB叔

支持香港外國記者

HOCC

依日的突發
[歸邊] 80位日本議員聯署反對惡法 當中58位來自執政黨

一直話要表態，話比外國睇，但關件我又睇唔到幾想話比 外國 知 香港情況同埋香港人的態度
盡量唔好賣慘，多謝下人，講咩事，同埋惡安法立佐對外國利益的影響

比埋部份有關香港新聞的 Twitter Link啦，無Link就自己打開Twitter啦

其實你地鐘意互屌自己人打自己人係無問題的，因為都良性互屌可以檢討唔同戰略
個問題係大家互屌完就算，然後就無然後啦，又無跟進

當大家係到屌唔同Channel的時候，你地有無PM人ADMIN，問人點解要搞，同埋講你的意見

如果佢個行動真係咁錯，咁仆街，點解又會有人出。真係學政府咁講佢地無腦，容易煽動？

好啦，真係跟進就無，但係屋企的冷氣軍師又唔做野，一未最勁就係連登，ＩＧ，ＦＢ屌屌屌。

正經野做佐先得唔得，起碼做好自己的事先屌人啦好嗎

所以大家見到互屌完的時候，大家識唔識做多一步？[/gold][/size=6]

Twitter Account 有 Google Account 就可以起到，可以將個Account同步，㩒２粒制就起到啦[/center][/gold]

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

Reddit 要打 r/HongKong 之類的分類

好多人一見到新聞表示

發大去
Twitter，Reddit

下面樓主比Link，有無人比Link

屌你咩，見無人做味自己做，無Link味自己係Twitter，Reddit打
唔好咩都要喂埋入口

香港人識英文架。

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦

熱開熱開

我每次Pin 國際文宣推廣
個Content都有D唔同

會跟返依日Twitter有咩野推

twitter任

集會

推呀推呀

推！！！

衰鬼

每日twitter

齊文宣

熱開第柒

會睇live支持 驚比人拉

所以呢

送頭時間表

請問我可唔可cop and paste去我個po

手

然後呢

有無咁快

有

雖要一個暗號，反間諜從來就係戰爭的一環

有咩用呢

點解你仲係p牌
你應該係連登好耐
見你成日出post

Thereby

推土

算啦

抄

三個月唔活躍 就會變P
無記錯的話

So....?

結論係

最小幫手打文宣戰啦咁
唔敢出無人迫到你，而且都怪唔到你

Oushhhhh
大家安全返嚟未？

明白明白

你覆我做咩啫

616下午兩點係咩玩法

小心D講野，有Ｄ野無人想知，在心中
不過依日港島行街幾好,Feel到疫情已過

快手 引用
都係對個層樓的巴打講

Hi there

oush

Push

how about 文宣

點解咁多港島

其實係咪無咗個公海？

hi five

個公海係到
你入佐Channel就見到公海Link

文宣呢

打入烽煙節目？

Pishhhhh

點支持

做tvb 戰線

今日好感動

Stay safe

Twitter 都得

埋位

Thus?

咁reddit 呢

r

黃圈呢

6月好多運動

幫下手

寫信呢

唔幫埋上手？

多做運動身體好

【洋蔥】有手足個骨灰龕刻咗「光復香港 時代革命」

推呀

仲有好多嘢可以做

同埋中手？

好得意

人呢

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

係濫捕, 唔係送頭

真係被拉咗

幫埋中手

幫埋上手

覆佢呀

佢話唔exist expire咗？

用腳推，you win

睇live 都可以捐錢

沒有送頭只有濫捕

捐蘋果

捐立場

定獨媒

眾傳媒都ok

熱開第一

畀份嘢你

無出去既巴絲到你地幫手接力啦

saved

党安法

and hence

不嬲唔主張有成個月時間表

?

熱開置頂

又突然咁順利的
之前中覺得轉佐制

有無考慮一路睇live 一路做鍵戰

我想cop n paste你個置頂入自己po
可唔可以

我已經做左

轉戰
［另類行動］三罷終有曙光，民意公投要人！

話說其實依家開行動POST真係好有壓力，但我知道依家根本無取代方案同出得去實有風險

真係唔知個行動係好定壞，只可以交比唔同人自己判斷

如果真係有人被咬真係有D內疚
會覺得可能有D關自己事

the only thing we fear is the fear we fear
係咪 the main thing is to keep the main thing the main thing 嘅朋友

加埋
［公投未來］罷工罷課 公會X學生 614公投造勢

謝謝

從來無

隋便傳，我Ｄ POST如果有用就拎去做宣傳

好的

歸位喇

岩
送頭呢兩個字冇出去既人冇資格講

呢排個目標都係為畫面，簡單面明確，多人影相搞掂即走，盡量避開衝突。

行動完全無問題，只係係成效未必好明顯，但絕對要繼續做。

推
大家做文宣唔好懶
Airdrop又得貼紙又得
最簡單你買支筆
已經可以隨時隨地寫文宣
靜嘅只有你自己

報哨？

我好攰，所以我選擇推文

去被捕人士關注組報料？

喺度開台好唔好

國際線統一口徑：香港就係新西柏林

幾有趣，我無異議

繼續

咁我去call 人

是日電台

國際線統一口徑：香港就係新西柏林

沒有送頭
只有濫捕

轉場？

沒有送頭 只有濫捕

行動post大力推

呢個post上咗熱門之後

再搵第二啲少人嘅po推㗎嘛

熱門喇家寶

咁快

K

Mission complete!

從後一推

死啦

冇backup post

輸了

再推

我自己就算唔前線
都一定會出嚟和理非
當打卡俾記者上新聞又好 咩都好
本地社會同國際都需要聽到我地嘅聲音!!
當然前提係不戀戰 同盡量顧及自身安全

就算冇用 都希望仲可以喺街上見到大家

#NewWestBerlin